點解Simpson預言咁撚準？又中撚曬美國國會暴動

美國長壽動畫影集《辛普森家庭》，曾經成功預測到許多大事，尤其是神預言川普當選美國總統，最是讓人津津樂道，近日又有鄉民發現，原來美國日前發生的示威者佔領國會暴動一事，也曾經出現在該影集之中，居然又被預言到了，令人咋舌。

▲《辛普森家庭》神預言川普當選美國總統。（圖／《辛普森家庭》劇照）

《辛普森家庭》的粉絲發現，在1996年播出的一集中，出現一群武裝示威者，衝進美國國會大廈的內容，甚至有一名身穿類似印地安人服飾的男子，出現在國會的畫面，與日前真實國會暴動中，其中一個暴民也穿著印地安人服飾，相似度令網友嘖嘖稱奇、議論紛紛。

▲▼有粉絲發現暴民衝進美國國會一幕，《辛普森家庭》也出現過。（圖／翻攝網路，《辛普森家庭》劇照）

而當《辛普森家庭》又再度出現此「神預測」之際，去年萬聖節上映的一集內容也突然爆紅。該劇情提到荷馬全副武裝坐在屋頂上喝酒，但身後的畫面卻是烽煙四起，宛如世界末日，而當天的日子剛好就是1月20日，也正是9天之後，川普卸任美國總統的日子，如此巧合不禁讓網友擔心，莫非屆時真會有大事發生？

咁多集 唔中果啲冇人講姐

會唔會係條友照住simpson黎著

this^

紋身都跟埋

條友睇過先咁著姐

睇緊陰謀電台講D E E P S T A T E
原來八九十年代甘迺迪家族已經知廿年發生咩事
重想舉報但失敗

有無咁撚得閒

billy bat

More plz

本身想入黎屌樓主：「simpson咁多集，有集寫國會暴動有幾奇」，點知連條友着咩衫都中

呢個會似d

樓上話條友係跟住著
但係我覺得佢依家暴動 仲有無咁撚得閒去迎合卡通入面既預言

以前睇啲Simpson預言嘅事，都覺得有咁豈姐。

好似trump落電梯張圖，但咁多重要嘅事都咁岩，其實個可能真係好低。

邊個會為套卡通而去實現個預言
20號睇下有冇simpson個畫面啦

Simpsons did it

或者就係光明會突登要你地覺得佢地係會睇到未來既錯覺

8樓個張 ? 定係仲有其他

因為外星基地下有部機器可以預測未來，呢 d 係蓄意流出畀識 decode ge 人睇

宜家pr帶個風向係誇飾膠化deep state

「跟住著」

講就咁講姐

連登仔都咁諗

但又咁岩係得佢一個「跟住著」

搵到個撞衫都無

我buy你。btw，條友都幾有膠力，特登跟住著，又入到去。

Simpson 素有美國推背圖的美譽

on9假圖黎出post先check下

信個d應該好撚易比人呃

樓上d炒車撚睇下杜安調查團先啦
fc都唔做

每一次都係有事發生咗先會講Simpson

叮噹咁多集 點都有集中掛

所以simpson是大台?

呢集第幾集

Simpson > 陳云

仲有角色好似陶傑添

第32季 第4集

留名

著到咁已經夠得閒啦

一定有人咁得閒

仲有8日

Billybat

hashtag撐trump #support_president_trump

btw其實simp個作者係咪未來嚟嘅

fake news

喜羊羊集數都唔少

死左好耐啦

張圖係ps，假既

可能一百年後返嚟

4chan啲改圖成日有人中伏

樓主pin啦

正如支共當1984同brave new world係教科書
美國嗰邊係跟Simpsons 個劇本

點解唔中嘅

genius.jpg

The Simpsons太多集喎,要咁講同聖經密碼有得揮

其中一個couch gag

侵個張都係事後先畫

, 好快就知

係咪怪憻異點零啊
sandy 加廖sir 同gary kwan

聽完, 聽到毛管棟
好撚中

未來人

不過年年都係依日？

希望卡入面d野唔好中特別話Trump會比人暗殺

佢寫2021年喎

is coming

Trump電梯果度係Trump Tower黎
同誠哥係長江中心行出黎咪一樣 實畫到架

係咪打扙

憲法第二十條修正案
Section 1. The terms of the President and Vice President shall end at noon on the 20th day of January, and the terms of Senators and Representatives at noon on the 3d day of January, of the years in which such terms would have ended if this article had not been ratified; and the terms of their successors shall then begin.

唔係暴動
係起義

乜著到咁要好撚得閒先著得既咩

呢集出嘅時候，已經公佈左就職日期

會睇晒 香港就唔會俾條柒娥用最柒嘅方法處事啦 就算要做同一樣野 佢嘅姿態最肉酸

特朗普被刺殺跟住彭斯上任發動戰爭

頭先有睇直播 今集好震驚

有香港份
即係原來我地都只係棋局裡面嘅棋子

唔怪得美國今時今日嘅事
香港人咁熟口面

即係拎香港黎預演一次某啲劇情

我點睇都似自我暗示個類野...

快手啲天能
就世界未日

Lm

咁有冇預言支那會比美帝消滅

thanks for sharing

美國人好撚得閒on9

無知一問點解依集第32季 第4集係YouTube 搵到果啲一開始就寫晒 Re-Elect Turmp 同 Biden ，係比人改定點

《辛普森家庭》神預言川普當選美國總統。

呢個係之後整

第一個都錯，其他都可以唔洗睇了

有冇link ，想睇陰謀論野，之前viu講光明卡，光明會

睇下樓上d傻鳩
之後班傻鳩冇再入呢個post 睇唔到真相原來係ps
然後再周圍同身邊d朋友講
fake new就係咁散播

#14

正想咁講

其實美國有人早已經識時間旅行

暴動前暴動後
講嘢中立啲啦

“The best way to hide something from people is to put it right in their faces...”

等你覺得點會可能會發生丫

好

又會知係拜登同賈錦麗選既？

好大機會係計劃好晒，同911一樣

都係一句，逐張咁睇真係唔奇。

但長期都撞中嘅話就變得開始神奇。

比起fake news pandemic
武肺都要企埋一邊

20世紀少年

Fake news都信
仲神奇

South park都好準, 之前預言有人會推倒columbus statues

你講N種可能性出黎
中一樣就可以上神檯?

連登真係好撚柒
乜撚solomon 蕭生 媽咪麵 巴西預言 fake news youtube9uper
就信到十足
好撚on9
成班真係小學雞到十足

藍貓

1,400,000,000分之一機會

自己睇啦 唔講咁多

你個fake news論有冇fact check過？
都係一句啦，keep住都有話Simpson中咗，

而唔係次次都有人fact check到，今次你都係睇完人哋話假先彈出嚟扮勁姐。

當Simpson 啲fans都冇彈出嚟講，邊有人知，除非你真係集集追。

咁你可以好似啲鬼佬咁整個list，邊一集中咗乜，咁你自己去check返都容易。

不理是非真假 只為鬥贏對家

贏咩姐
咪又係呀Q精神
成班係連登上面屌狗屌777取爐 有撚用

content farm 都係靠民智低又懶既人生存

好多炒車撚

呢班人根本係content farm

所以咪靠聲量壓倒對方囉
本來呢度好地地 但變到一係鬥黃 一係鬥右
咁好似我呢啲唔夠黃又唔夠右嘅咪少咗出聲 你咪覺得好似得番佢地喺度圍爐咁囉

聲量有咩用
和你sing 叫口號
全部都當自己做左野
比個藉口自己外判抗爭
引班真勇武出黎比人拉完
再講句多謝 好感動
retweet兩句就繼續食黃店
其實食黃店有乜用
政府要清算 釘你牌 仲黃乜撚野店

Simson 911大廈着火呢